---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 82
    year: 2021
    month: 02
---

Szep napot kivanok szeretnek segitseget kérni  mivel dec elvesztettem munkamat janurban talatam de rengeteg elmaradót tartózást kel fizetnem othounkra villany stb 5 gyermeket nevelek van 1 cukor beteg kis lanyom is tartos elemre  es tisztasagi szere lenne szükség  előre is koszonom  estleg delutani  Takarotoi munkat  meg el vàlalnàk   maszekban !
---<<post_delimiter>>---
